同事食雪條未比錢就拆左黎食，有無問題

大家點睇

你同事係我？

咁人地點嘟機

你想問法律上？

冇問題，我成日都去超市 密仔拎左枝罰開黎飲住執俾錢

仔
女

個code 應該係包裝上面
唔係雪屌棍到

告到佢甩褲啦

係女同事

仔：
女：

圖定老母